老老實實,2017年既PS4 大作真是寥寥可數

又封塵

年經？

定曲線求list

有好多?

自從出機玩左1年gta online 後 已封塵
賽車又只得gt sport 無7
真係不了

係我心中2017 PS4 得兩隻大作

the last of us 2 同 god of war 4

有錯請指

仁王 horizon p5 nier 一隻都夠玩一個月

遲吓仲有injustice 2, gundam versus 同 red dead 3, DQ

Uncharted, god of war, assassin's creed都可能會喺今年出

咁都唔夠玩？

仁王,horizon 未冇玩

你要攞心中個standard嚟講冇咩意思

呢兩隻已經屌打上年年尾好多所謂大作

總之我依家部PS4 封緊塵

咁咪繼續封 關人撚事

首先, 樓主係咪真係有PS4先?
先貼相證明左真係機主的話,
大把連登巴打介紹好野畀你

算啦 佢唔似討論mode
上一頁就得

佢個個月問ps4有咩game玩

自己唔玩=冇大作？

真係無野玩

真係唔洗理9 佢 又係d 死毒撚現實冇人理 想係度拎優越感 你講邊隻game 佢都會話 xx 垃圾game xx 嚴重比人overrated

FF7 remake 呢?
如果唔延期

dead stranding 唔知出唔出
FF7 唔知出唔出
Day Gone 唔知出唔出
skyrim 6 唔知出唔出
God of war 4 唔知出唔出

結果係: PS4 唔知有乜GAME好玩, 樓主不如拿拿聲賣撚左佢算

幾悲哀
啱你玩嘅game得咁少
有啲浪費咗部ps4

發覺有唔少人係咁
玩得掩尖係咁劣評d game 就比人以為自己好識打機
但識得欣賞同親自試唔同類型game 先係最緊要

PS4近排大作密到玩唔撚哂都可以封塵，樓主你轉會玩xbox吧啦。

樓豬好似先前買iPad又係問勁耐都唔買 到買左又係話冇乜用

我係你就掉撚左部機去，打下飛機好過

2017仲做主機奴
任狗仲話有獨家
其餘兩部垃圾就算啦
快d加入 PC MASTER RACE

點解冇人講horizon zero dawn

Xbox d 獨佔就唔好提啦

第六個留言

assassin creed 真係不了

PC一街外掛
不了

no man sky屌打所有大作啦

Unchart 又出?

Chloe 外傳， 好似witcher blood and wine 咁拆岀黎賣

原來真係有盲人上連登

淨係依兩個月都多game到玩唔晒
仁王，機戰，nier，horizon
黎緊又高達
你自己乜撚都唔玩話冇野玩，垃圾

等緊同fd一齊玩ghost recon wildlands

的確無game玩，樓主放唔放ps4,我收購電子廢物

個個咁認真
呢條友係高登個個月問有咩game玩架啦
定係我真心左

大作吖嘛
已經冇講for honor同ghost recon

PS 5先出

唔係我黎

Mass effect呢？🤔

你自己廢就唔好懶人外掛啦

好似係

本來等年頭隻djmax突登封塵時買左psn點知轉左7月先出....
真係繼續封塵